辭職後7日唔出糧/平時遲出糧

大家有冇遇過辭咗職七日內唔出糧或者拖糧嘅無賴公司？
你地通常又會點解決？

試過佢話等月頭先出糧畀我

我遇過係支票出糧成日側側膊唔多覺
要人提佢，通常要遲些五六日先啲糧到手